每次同鍾意既女仔見面都會．．

是咁的

我同個女仔一星期大約會見兩次左右，會送佢返屋企咁

但近來唔知自己做咩，好容易就會發佢脾氣 對佢講既說話會好敏感

明明應該開心見面傾下計，但最後都會搞到氣氛唔舒服

每次發完脾氣都好後悔，好內疚，唔明自己點解會咁

我曾經應承過佢，要令你以後因爲我而笑

但我依家反而令佢難受...

唔想再令佢唔開心，唔想再一次因爲我發脾氣而令到佢同我講 對唔住

我係咪應該消失，唔再搵佢

求巴打絲打屌醒

你好地地對人發乜春嘢脾氣

無機喎咁樣，唔開心有乜謂

最憎同脾氣差既人相處

我都好想知自己發咩癲

點都一定有d原因先會令你對佢發脾氣

係...自己一手做成

無啦啦發人脾氣
仲肯理你算係咁
唔想難睇既自動消失啦

對鍾意嘅人都唔學識忍吓道火 俾你放得呢個走下一個都一鳩樣 後悔有撚用

係，佢對我係好好
所以唔再係咁

我係咪應該唔再搵佢

發脾氣係想係佢面前隱藏對佢既愛意

好似明明你好愛你啊媽 佢對你好好
有晚仲特登煮左碗糖水俾你
但你偏偏發佢脾氣
鬧佢咪搞咁多野啦 煩住哂
鬧完心底好內疚

好似係心理上一種自我防禦機制黎

叫你學忍呀 邊撚個叫你唔再搵佢 斬腳趾避沙蟲 講嘢唔會經大腦㗎咩 講之前諗清楚應唔應該講啦

搞到條女要湊仔咁款，一係你改變你自己，一係條女改變你，一係你自動消失喇唔該

我會好好反省一下

我努力會控制好自己，好好地對佢

你m到？

不如你放過人啦

我曾經應承過佢，要令你以後因爲我而笑

未溝到就咁講咁大膽

高手黎 ... 咁快以經發老脾 ...! 溝到手不得了

男人老狗發脾氣

師兄更年期借
我會體諒你
但平時唔該唔好講D 咁變態咁令人誤會嘅野啊
每個星期都好似同個痴線佬番屋企咁
仲恐怖

因為著緊

咪就係太自以為是搞到咁